你班和理非休息夠未？

出咗去商場和你sing 嘅手足，呢個post 唔係鬧緊你地，不過你地都可以提下身邊嘅朋友。

和理非們，休息夠未！係咪覺得最近因為疫情，乜都做唔到？咁諗就大錯特錯，攬炒巴都講到明，網上戰線先係發揮最大槓桿嘅戰場。請大家咬緊牙關，繼續守住鍵盤戰線！

1. 無人做Twitter 任
以尋日為例，基本上一堆外國Twitter 得幾百個人like幾十個人 retweet

2. 無人喺黑警Facebook page 屌柒黑警
而家基本上黑警Facebook 每個post 都固定有2000～3000個人留言，當中有八九成係水軍，讚多過彈。香港人，你地咁憎黑警，點解仲唔入去派嬲同屌柒佢地？

3. 無人抵制TVB 同埋 百分報
屌你老母，自從死黑警拉撚咗相關手足，個撚個就淆撚曬底，做任務完全唔夠人。你地係咪剩係識食花生？

你班和理非食花生就叻，有幾多真係出心出力去打呢啲網上戰線？
我地已經好攰，你地每個人出多一分力，打呢啲戰線嘅手足就會輕鬆好多，點撚解你地咁自私，剩係識做 free rider ，你地休息夠未？

又鬥黃
分化post
拉

和理非一齊做鍵盤戰士
和理非係垃圾，剩係識free ride

我唔知你曲定直，而家各大鍵盤戰線都好缺人，手足都好攰，仲要有手足畀狗咬，和理非可唔可以做多啲？

屌你老母

要返工不了🤷‍♂️

第二唔認同，講咗十萬九千次留言係幫佢推高hit rate?

有咩所謂，你入去屌到佢十個有九個留言都係負皮，咁全世界咪睇到佢有幾過街老鼠

呢啲先係客觀同埋量化指標，外國傳媒得撚閒睇你啲民調咩

和理非有和理非既自由，點解一定要聽你講

鬥黃post，拉

醒目

痴撚線，咁講港豬都有做港豬嘅自由，唔好做黃絲，做港豬算啦屌

和理非同民主黨一樣都係唔批評得，一批評就分化？

歡迎和理非入嚟理性討論同埋屌柒我

屌你老母啦死五毛

講左咁耐唔好屌自己人

要屌就屌藍屍先啦傻系

我上面第二點咪叫大家一齊入去屌柒黑警，和理非有冇做到？

唔講以為和理非日日喺鍵盤戰線打到對家落花流水

唔介意討論，你要 blame 我係五毛之前可以起下我底先

和理非真係同民主黨一樣，唔鬧得

你老母系

唔撚洗返工？唔洗有私人時間？

個個同你日日唔洗返工上連登？

想請教下有無外國傳媒有引用過相關數據

無乜點留意到

拉

我屌你老母啦，我日撚日OT到10點11點，返屋企再做Twitter 任又同你講？
講緊打兩句，屌柒藍屍黑警個爛臭閪，十秒都唔撚使啦屌，你而家喺連登屌咗我咁耐，用嚟做下正經野就唔會咁少人啦屌你老母

連登=無理性討論

照你咁講就上去屌多d啦
開post托柒？

成日以為自己好大貢獻
打左咁耐我地靠咩？勇武阿
你個d屌人2句幫倒咩手阿？
咪哂時間啦低能仔

DLLM, weekend放過大家？長假先幫。

派嬲係會推黑警post
要做嘅係舉報或者block

你都戇鳩，你以為和理非無責任幫手？如果無和理非，邊個幫手足正名？如果無理非，而家周街啲人都屌緊手足啦你老母

啱呀，最好等2047變香港市先幫

得罪講句，你舉報咁多次，FB 班奶共嘅仆街有冇做過野？

收到大家嘅負皮，繼續歡迎大家入嚟理性討論同屌柒我

就算fb奶共 都唔代表要幫佢哋推post㗎
唔好再水人推黑警post啦 冇人想知嗰班仆街做乜弱智嘢呀
同埋唔好鬥黃 做好自己咪得

我想講唔鬥黃唔等於唔批評，我上面三點都係建議，唔係剩係齋屌。
個撚個都針對第二點，有冇人提過第一點同第三點？

個撚個都話做好自己咪得，結果個個走去黃店買完贖罪劵就當做咗野，正經野越嚟越少人做。屌啦，咁樣叫不鬥黃咩，咁樣叫不接受批評咋。

唔係太認同2.
入去派嬲同留言只會令到黑警嘅post受到更多人關注（呢個係facebook演算法嘅設計黎）
反而係要係Facebook多啲share屌黑警嘅post,同推佢地嘅罪證俾更多人睇，而唔係入佢哋個on9 page comment

Twitter冇得咁量化wo
有啲post過萬rt有啲就得幾十

反而tvb依家有600幾人做，算係慢慢回升返去之前個水平

因為推黑警post就係唔啱 你一係pin句嘢話唔好推黑警post
當你唔係鬥黃喇 咁你講嘢都好少少 用啲好啲嘅字眼
一嚟就屌話「和理非」free ride 點點點
點解要專登講明係「和理非」？唔通網上任務淨係可以和理非做？有冇聽過和勇不分？
知唔知咩係唔鬥？大家都有付出 唔應該計較多定少㗎 只要有付出就唔應該屌
你咁樣屌人淨係會令人反感
如果真心想改善 就注意吓自己言辭啦
一句咁屌埋嚟係唔會有你想要嘅效果

我諗呢樣野都幾值得討論，但問題係，你唔關注黑警，佢始終係一個官方渠道，同林病嘅垃圾page 一樣，你唔理一樣會有其他人睇，你唔派嬲就可能會TVB呢啲無良傳媒話香港警察有幾受歡迎，道理同對家不停搞網上民調一樣

得喇 鬥完黃喇
返屋企收皮啦吓

真係幾擔心TVB條戰線，個個都驚畀人拉就唔做任務

話你鬥黃係因為你係度計較其他人做咗啲乜
但其實唔應該咁樣計
你可以做嘅係表示覺得網上戰線（唔包括point 2 唔好推黑警post）好少人 希望多啲人加入 想多啲人去幫手
而唔係屌鳩晒所有和理非
更加唔應該計較其他人做過啲乜

我想講，好聲好氣嘅post 大把人提，攬炒巴個post 有成過萬正皮，結果條YouTube 片得兩萬人睇過，我堆fb friend 入面得一個人 share 咗，咁代表咩？

想人認真討論咁就唔該樓主改善吓自己語氣同埋pin呢個
話比所有人知派嬲係推緊黑警post 只係幫緊佢哋

呢幾日見到，最有恆心嗰班人，並冇放棄到

黑警9拉係唔會我地驚

不如你理性分析下，點樣可以多啲人一齊做任務？

同理咁講 如果一嚟就屌你 話你係分化撚死全家 咁你都唔會理我啦
我唔諗住去judge其他人 因為我知道我可能做得比某啲人多 但都會比某啲人少
咁講啦 一但你開始諗其他人做乜做乜
咁你就會開始覺得自己做咁多冇意義 因為其他人唔做
我之前都會咁諗 但我發現只有放棄呢啲諗法 正面咁鼓勵身邊嘅人
例如叫一齊去用Twitter 話比佢哋知有三五識七嘅人比like自己其實真係可以好大成就感
效果係會比你屌鳩佢多好多

推黑警post對我哋冇幫助

上面大把人屌我，我都無唔理，因為我想大家知道互屌係無問題，只要你唔係label 我做五毛，嘗試discredit 我，我覺得討論係可以的

你講得都有道理，可能我身邊真係無乜朋友有做Twitter 任務，所以都灰

咁對家搞嘅網上民調呢？又做唔做

唔好郁啲就話人鬥黃
事實係如果冇人提醒返大家要檢討，大家就會變得懶散
不過樓主可唔可以唔好再用哩啲垃圾標題

我發現理性標題係無人會理，個個禁入嚟like 完就算，我敢講攬炒巴過萬正皮嘅post 都有一半人無睇曬

連貼連儂牆都無人做
之前叫全民貼牆既post就幾千個like
但做既人都唔知有冇10分1

只係想你知啲人屌你之餘仲會當你分化撚 係冇咁得閒思考你究竟講緊啲乜
包括我一開始都係覺得你係分化撚
再一次提醒你和勇不分呢樣嘢
你可以好聲好氣咁提醒手足們去做網上任務
但你就咁屌鳩和理非 我就覺得你分開緊我哋

Twitter真係好好玩㗎 我post蝙蝠湯係有人會reply我㗎
所以真係可以多啲玩
milk tea alliance成績都好好呀 可以唔好咁care身邊有冇人玩
我身邊都少人玩呀 但就算自己玩都幾有樂趣

貼連儂牆真心高風險，而家好多便衣狗。
但網上戰線真係0風險，無成本點解唔做？

民調我覺得可以 但黑警post真係冇乜必要

可唔可以解釋下個分別，越多人做都等於幫佢推個民調，同黑警page 同理

未，拉

咁有啲人係要做港豬，你都無得逼佢，
最多自己做多啲，例如派文宣，
傾計期間講下自己睇法，
去令港豬覺得你係做得岩，從而企喺你嗰一邊

問題係連自稱黃嗰啲都休息緊
點去說服啲港豬中立撚

啱，所有批評嘅post 都要拉，分化撚死全家

民調：民意調查
咁既然係民意調查 咁我哋就要show個民意出嚟
話比佢哋知我哋諗緊乜

黑警Page：宣傳及美化黑警
咁其實我覺得推高完黑警Page係冇用 因為個作用唔關民意事
可能你會覺得嬲嬲係關民意事嘅 但對我個人嚟講 我覺得只係會推佢哋post 幫佢哋宣傳 冇實質作用
甚至覺得越少人理個Page 個Page就更加少公信力
同埋口頭屌狗比佢哋見到自己個fb ac 可能惹到麻煩 比人/狗起自己同身邊嘅人出嚟

如果咁講，你推其他post 都有機會畀人起底
其實做好啲私隱管理，唔好亂加唔識嘅人，唔好擺自己大頭做pro pic 其實已經搞掂

其實我地要嘅一堆人洗佢版嘅效果，唔好講到裝佢修，驚鳩你拉我
唔買你嘢唔畀呀？屌你冇良心犯法呀
但我懶，夜晚返到屋企唔會咁神心去追post
如果見唔到tvb東方post推咗上嚟，我就會冇做任務

啱，我就係覺得洗佢版先係key point
每日固定有幾百人話杯葛佢其實已經好大威力。
但如果用上面黑警page個邏輯，會幫佢加大個reach 又做唔做呢？

其實個重點係黑警Page你嬲完但佢係計落「推」呢樣嘢到
然後會幫佢哋達到宣傳效果 點解要為一時之快去幫佢哋宣傳？

咁除咗私隱外嘅pt leh?

TVB 戰線嘅手足都會去廣告客戶度洗版，咁又算唔算幫佢地宣傳？

#79

未休息夠，唔係話休到9用出黎投老泛民光復香港咩？

正負皮都有，歡迎大家繼續討論屌柒我都ok

支持70+
支持九西黃碧雲

兩件事

廣告客係誤信TVB 我地係有機會做返盟友 而且商人無可能唔理香港人(=客)點諗

黑警page無野match

街頭文宣有好多種
貴有貴做，平有平做
唔需要一成不變嘅

你講得有道理，但我想帶出嘅係，0成本嘅野都咁少人做，連儂牆更加唔使講

what if TVB 嘅客戶其實無被誤導，佢哋真心支持TVB？ 咁一邊杯葛，一邊洗版咪好矛盾？

其實去到尾洗版都係為咗帶風向，影響輿論，所以同一件事點解唔可以apply 落黑警page 度呢

笑撚左70+ 議會都要學上市公司玩攤薄，加多幾十個位睇你班泛民點搶

商戶要做生意，個個post都係嬲，冇客去留言，你就自然會考慮
黑警驚撚你，30萬like 20萬 10 like萬佢都係照出糧照打鳩你

你可唔可以俾個現實例子？

你講乜撚野，你係咪分化撚批評民主黨嘅人就係民主嘅敵人，分化撚，冚家鏟！

其實TVB戰線打咗咁耐得幾個客係無再喺TVB落廣告？

Push
大家出多一分力

tvb戰線入面其實派嬲只係其中一樣嘢 仲有洗版留言
比個客戶知道落完tvb係會有反後果
平時通常啲客戶Page都係好靜冇乜留言冇乜like
所以一堆人去派嬲同留言話唔好落tvb就會好明顯
第一個emoji就係嬲
啲人一click開就見到「唔好落tvb」
想對嚟講係有效果
係會有令客戶考慮好冇cut tvb廣告嘅效果
冇錯 啲嬲同cm的確係推到個客戶嘅Page
但因為第一個emoji就係嬲+一click開絕大部分嘅cm都係屌緊佢落tvb
所以tvb戰線係有佢嘅作用

但係黑警Page係長期都好多人like+cm
你入去屌佢哋其實冇乜人睇到你屌緊啲乜
你嘅cm唔會係top嗰堆
同埋你啲嬲都唔會比得過佢哋啲like呀心心呀嗰啲
想對嚟講係冇效果 而且仲幫佢哋推post

btw真係唔係好明點解你咁想叫人去黑警Page派嬲推佢哋個宣傳美化Page

..........huh????
同埋有無計潛在客群

同樣道理，你推啲鬧黑警啲新聞都係一樣無用架喎，唯一合理嘅解釋就係想做shaming ，令到人地覺得黑警係過街老鼠，咁最直接嘅方法點解唔喺係最多藍絲受眾嘅黑警page 做呢？

因為係冇咁多數量嘅人做到洗版呢個效果 我係另一個留言有講 你可以睇睇

一鼓作氣，再而衰，三而竭
見唔到有好大嘅成效就自然少咗人做

而零成本嘅嘢成效相對低，啲人又會覺得做嚟冇用
冇計架喇，不停推post，facebook呀Ig呀周圍都貼嘢提醒人做架喇

因為對家長期有幾千個水軍喺度，所以香港人就要認輸？

原因#97都解釋咗，係要令藍絲都知道，邊個先係少數派

但喺黑警個page 直接屌柒佢地係做到shaming 嘅效果，而且最多藍絲睇到邊個先係少數派

有啲野都係滴水穿石，但無咗水就一撚定穿唔到石

覆你嗰啲都係pr9

無道理，唔敢覆嘅人先係戇鳩

認真唔係話唔好推黑警page 咩

我估少左好多人理連登

我哋嘅戰線從來都唔係喺黑警Page度
而係Twitter呀tvb呢啲做完有用嘅戰線

啱啱都講過
黑警Page係長期都好多人like+cm
你入去屌佢哋其實冇乜人睇到你屌緊啲乜
你嘅cm唔會係top嗰堆
同埋你啲嬲都唔會比得過佢哋啲like呀心心呀嗰啲
想對嚟講係冇效果 而且仲幫佢哋推post

你都識講網上戰線長期唔夠人 咁邊度會有同黑警Page一樣多數量嘅手足？
更何況你洗完佢哋版藍絲都仲係藍 黑警一樣黑
啲人力嘥係度真係冇用
而且仲有暴露私隱嘅隱憂

咁得閒rt多啲/去tvb戰線好過啦
比藍絲知道自己係少數派有好多方法
但黑警Page係以前連登已經討論過
當時嘅結論係唔理個Page 唔比嬲
舉報同埋揀唔好再出現

有冇例子，邊啲係PR9

like黑警facebook得三類人
like咗但唔常用facebook冇去unlike
想隨時追擊黑警嘅真心膠
on9藍絲

咁你話去黑警post屌佢地畀邊個睇？不過有時我都會過下癮去屌佢地之嘛
同樣，林奠啲post都係唔駛咁上心，佢哩啲主力賬戶一定要守住，得閒身痕問佢幾時死就夠

就好似啲藍絲係蘋果Page做嘅嘢咁 你去蘋果個Page望吓就知我講乜
然後其實之前連登已經有討論過對於黑警Page應該點處置 你唔信我嘅可以去搵返

有冇相關討論睇下

btw 置頂咗

2 又話增加hit rate

分化post
拉
嗰一類
正常黃都好似我9撐

係呀 講咗好耐話唔好推
我解釋咗好多次 唔知點解樓主係度要人去推

我有時都會撚下啲藍絲，屌下啲移民愛國狗

不如你擺低條link 等我研究下前人巴絲打嘅論據？

就當第二點唔啱，第一三點點解無人提

好多撚樣一入嚟一句拉就完咗，明明成個Post 唔係齋屌

如果，我地每一個post都有十萬人去派嬲留言屌黑警，每一個最頂都係屌到佢地過街老鼠嘅話，咁就有用

唉，我明，個現實係唔會有十萬人做呢啲野

我係唔明點解香港電台，now TV 有線新聞呢啲page 可以做到咁嘅效果，但係黑警page 就唔得

講得好

講真人哋地頭嚟 我哋邊度有咁多人
有嘅都去做Twitter任務或者tvb戰線啦 得閒同黑警玩遊戲咩

我數過，對家長期都有兩三千人，香港地自稱黃嘅有兩百萬，肯咁做嘅人0.5%都無

冇人like同follow黑警page呀
我要特登search佢個page出嚟入去屌佢地架

齋 follow 無like 都得

突然多咗好多負皮，又唔入嚟討論

個負評係俾你
叫人comment 黑警page係做乜撚野好似去youtube屌kol100咁幫佢地推po？

其實鍵盤都有壓力囉

我真係唔覺得屌人唔駛用腦，RT就唔駛
twitter唔係牆內囉，唔係有立場就可以唔負責任㗎
亂噏反而仲失禮自己人
推tweet 就無所謂，屌就唔係咁簡單喇

呢個真 推自己方面既野 仲有宣傳效果

我喺假膠group入面同藍絲玩重好

KOL100係衛星打手page
林鄭同埋黑警係主力 page ，戰略價值唔同的
你見我都無叫你屌柒HKG報

我講緊喺Facebook 屌柒死黑警啵

有咩用

所以我twitter絕少留言，推完就算

呢輪做咗休息撚，要改善

其實正名唔係靠屌囉，總之各做各啦
你覺得岩咪做囉
咪理人點

多謝巴打

咁過氣嘅招數都攞出嚟
有冇用㗎

其實我覺得我冇義務搵比你 我以為大家已經有共識+我解釋得夠清楚

你唔明我講乜咩 可以參考吓gphone 佢應該講得清楚過我
但呢條link唔係針對緊黑警Page 而係針對緊建制派嘅fb
但你將佢換成黑警Page都ok

如果你真係好想搵返連登個post咁就自己搵啦

點解第一、三點無人提？因為當你有一點係錯嘅 咁正常都會覺得你錯晒
但我係有覆你㗎！！！我有同你講我都有做Twitter任體同埋tvb戰線

所以真係唔好執著黑警Page啦

#39

乜都問有冇用，你同啲人問唱完歌爭唔爭取五大訴求冇分別

樓主真係幾撚煩，個撚個入嚟屌柒佢第二點，佢淨係撚識伸手問人拎reference

多謝你，但我依然覺得建制派同黑警page 係唔同，一個係衛星，一個係對家嘅大本營

我係碧雲ee fans 黎，黎緊搬去九西爬去票站進貢

你啱

巴打講得好好，唔明點解樓主pin 完你但仲繼續叫人去黑警page 留言

都叫你唔好比較
唔好理其他人 自己有做就好
可以用正面嘅態度鼓勵各位手足多啲玩電話
唔好屌啦 一屌就會灰心㗎喇
一齊做任務啦

你地屌完我有冇覆？我覆完樓主話連登已經討論過，仲有共識。連登一日有幾千個post 我問佢拎reference 有咩問題？

我咁做係等大家睇到個討論啫

1同3

2就no comment 個人喜歡

想問sayno位小編係咪仲未報平安？

入黑警page個度有爭議就算

講起Tvb同東方戰線就慶
admin俾人拉埋都冇人有反應
條戰線得同一千幾百堅持緊

對家出盡力搞蘋果搞港台
我地放過支那在港最強藍屍育成器?

而家好似係新嘅巴打自發搞抵制TVB

樓主感受到果種絕望同灰未

仲要屌柒我分化撚

啱呀啱呀 大家一齊rt+tvb戰線
我哋已經有milktea alliance啦
已經有客戶落咗tvb廣告之後cut咗
所以Twitter同tvb戰線係好有用㗎！！
玩Twitter仲可以學英文練grammar
各位手足得閒記住一齊做任務呀！

我相信有心搵係會搵到之前好多唔同人講過點解唔好理黑警/柒婆page 嘅原因
差在你有無心搵
或者你想唔想去搵
因為其實都講咗唔只幾個月

btw 第一，三點我係支持你，但好似上面巴打話齋，你第二個point 錯咗，個個入嚟糾正你你仲死喺度拗，咪好自然無人理你嗰兩點囉
共勉之啦

不分化

而家主線係35+ 出去送頭做乜？

最上面嗰個account 好乾淨，懷疑PR嚟

凌晨了

Facebook放棄啦，根本係支國牆產業
剩係登錄已經有風險，裝埋APP真係sing amen to your phone

我冇fake ac冇得入藍絲group
我都好想扮藍絲玩分化

邊度有叫你去送頭

又屈毛？

Facebook放棄啦，根本係支國牆內*產業
剩係登錄已經有風險，裝埋APP真係sing amen to your phone

agree to disagree

我諗大家focus 返喺第1,3點啦，第2點我明白大家有爭議，唔浪費大家精神同時間去拗，大家齊齊做任好過

有冇睇過呢篇心態文？

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

你咁既語氣講野唔會得到你想要既效果
周圍打稻草人不如喺現實生活eg whatsapp group share多啲俾同路人
一黎唔係個個上連登
二黎連登極多五毛搞分化洗版
三黎whatsapp呢類先傳播得最快又快見到成效 啲聯署主要都係靠whatsapp group share

好多和理非只係夠膽食黃店，你要諗吓唔係個個好似你咁。

講得幾好

屌鳩自己人就叻

呢個世界係會有唔同聲音嘅 我哋要做嘅係盡量說服佢哋 令到大家有共識
所以我都好盡量咁分point去講 希望佢get我講緊啲乜
同埋覺得如果一下就屌 佢唔會理我
不過其實我都覺得搵返個post好麻煩 所以叫佢自己搵
但我記得真係有個post叫大家ignore黑警Page 唔知有冇其他人記得

佢地叫人唔好分化，其實最分化就係佢地
一句冷言冷語令到幾多睇到既人灰

你知唔知黑警好撚小氣
我上年69 之後第一批俾佢地BLOCK左
佢地癲到逐個留言睇
一言不合就靜靜雞BLOCK人
最後唔好話無得留言
俾嬲嬲都唔得

我明你心情,不過連登同香港人都受軟唔受硬
用d報截消息同重溫tvb罪狀引人做可能有用d

好多post 都講過㗎，連登/fb 都有

好多人一句拉，以為自己做緊正經野，其實好唔健康。上面咁多位用論據去說服我嘅巴打我係好欣賞的

呢個真係未聽過，我淨係知佢第一次啱啱開個陣，食咗人地個惡搞page ，好多黃絲like 撚咗

負皮係比你個標題同成篇文
係咁無人無人屌你老母再講就以後都唔會有人

好似熱狗式屌票

夜晚特別多愁善感

冇能力控制自己嘅情緒嘅人
會特別中意出post
然後將自己對政權嘅無力感
發洩落其他人身上

希望你聽朝冷靜下先再出個post
提醒其他手足要幫手打文宣戰
到時我再幫你推

我FB入到去，係咁的

不如咁問，點解大家0成本嘅野都唔敢做，反而買贖罪劵買得咁爽手

痴撚線
幾多人上連登、幾多人有做twitter任務有數計
成班垃圾free ride仲屌返人轉頭

無視就得

灰鳩，連撚鳩啲藍絲嘅機會都無

真，上Fb屌鳩人 跟本無用，不過兒登仔最中意自high覺得咁樣就係贏

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

成班垃圾

五毛都好鍾意Blame the victim
我諗樓主唔係五毛
但行為係冇分別

點解要撚 除左自high有咩作用

有冇人一齊做東方任

無得留言，淨係可以睇

1.
我自己twitter唔會做咩任 twitter係social media platform
我就係當佢social media咁用
太僵化任務化只會變bot
當然話如果部份人英文普通connect唔到外國 就唯有靠like/retweet

2.

先跳到結論：勿再入藍營媒體畀嬲。
首先，要了解什麼叫「互動量」。
簡言之，是Reactions、Like、Share和留言等等。
據Jansen整理的數據，抗爭半年，總互動數量最高的首二新聞媒體，是《立場》與《港蘋》。
多個數據顯示，兩大網媒在輿論戰之中，和紅媒起了很大的抗衡作用。
但互動量最高的第三、四、五名，是《HKG報》、《幫港出聲》、《港人港地》，第七名是《南早》，還有第九名的《時聞香港》。
十大有一半屬於紅媒，互動量之高，甚至力壓《RTHK VNEWS》與《100毛》。

3.
見2. 互動量

拉

又忍唔住手俾嬲嬲
得閒笑鳩林鄭柒左就當抗爭

「你班和理非食花生就叻，有幾多真係出心出力去打呢啲網上戰線？
我地已經好攰，你地每個人出多一分力，打呢啲戰線嘅手足就會輕鬆好多，點撚解你地咁自私，剩係識做 free rider ，你地休息夠未？」

呢幾句真係典型分化撚專用
將自己人分做 「我地」「你地」

所以你無鬧錯呀
裡面全部都係水軍
因為唔知幾多十萬俾佢block Q哂
剩番幾千人可以留言咁咯

我問過一個朋友，佢答我唔到，啞咗。

睇都唔需要睇

正如你知道黑警Page係佢哋嘅大本營 咁like嘅都會係藍絲 甚至親共 愛國愛黨嘅人
咁我哋要感化佢哋
首先要有足夠嘅人數 先可以令到我哋嘅cm同嬲嬲係可見嘅 而零零舍舍有一個係中間

例子就係蘋果日報某啲藍絲/支那人嘅cm
係一堆手足嘅cm入面夾雜一個藍絲/支那人嘅言論
先唔好講睇唔睇到 你睇到都唔會覺得佢哋有道理啦

但你都識講 我哋網上戰線嘅人其實係少
咁我哋又點會做到成版都係我哋嘅cm呢？
做唔到㗎嘛

其次 就算我哋真係有足夠人數
咁啲藍絲見到我哋嘅cm 會理咩
就好似你入去save hk都唔會變藍絲啦係咪

不過我尊重你嘅意見嘅 或者我呢段說話留比其他手足睇

希望大家可以專注係Twitter同tvb戰線上面啦

攬炒巴係講街頭 議會 國際缺一不可！

大家盡做！

哩個post咁多負評就知班黃絲豬幾撚垃圾

諗起早幾日ig 呢個post

正面D

無不反對通知書
不了

成班垃圾嘻嘻哈哈當抗爭
ig都淨係share自high文宣

我相信呢個post 大部份負評都係因為樓主第二點

多謝你
我都唔明呀 可能佢都係唔明我講緊嘅點係乜 又或者佢覺得黑警Page係有用
但唔緊要啦 有唔同嘅意見同聲音先係我哋追求緊嘅自由嘛
但我都係主張唔好推黑警Page

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

醒未 成班垃圾

咁第二點係幾戇鳩嘅

笑撚死，個班鬥黃和理非的確係咁，係網上好嬲好嬲：「黑警今日.....，我好嬲」、「今日係fb鬧到一個藍絲出唔到聲，已贏」，覺得場運動自己好似好落力咁 之後就亂屌人，根本由頭到尾勇武先係重點

大家都麻木咗，要更大嘅警暴先可以喚醒佢地嘅憤怒，大家嘅燃料就係得憤怒，而唔係對香港嘅愛，咁樣就唔持久

ching行得太前
我得閒就屌下佢地係曱甴

我都記得有
希望樓主可以搵到嗰啲關於黑警Page嘅post啦

無人睇無人回 我覺得先係重要喎

Fb後台係睇到有幾多人睇過 留言 讚好

你幫手煲大條數咪比佢地可以拎出黎講

到時佢地又會出黎話幾多萬個 hitrate

agree to disagree

// 今日係fb鬧到一個藍絲出唔到聲，已贏 //

樓主

屌曱甴當抗爭？發洩？

長期幾千人水軍standby

老鄧同講過，共產黨是駡不倒的
人地中共不知幾中意見到你同藍屍玩泥漿摔角吖，即係等於群眾鬥群眾渣嘛

不過1年以黎仲係大把連登仔以為打兩句就係做左野

其實你成個post都係想鬥黄啫，用錯方法喇巴打，知你付出好多心安理得喇，比你付出更多嘅又可以屌你老母話你廢咩，唔係吖嘛。

你都係想每個人出多分力咋，你咪好聲好氣俾多啲建議淺黄去試下做囉，你覺得一個三唔識七嘅人聽完你屌佢會乖乖跟住你做咩？

唔好中二病 唔好比較付出
想人多d付出就放低好嘅建議建立新氣象
內鬥風氣真係睇到好撚煩 郁d就屌

我唔覺得樓主會搵因為睇佢啲回覆佢根本唔接受去黑警page 俾反應係錯

抗爭 outsourcing

上年612 我幫佢地洗板咁滯
逐個post 留言𨳒鳩佢地

然後到左有一日
發現個feed無哂佢地啲post
再入去先發現俾佢地block左

我解釋咗，目標唔係屌到佢出唔到聲，係為咗令到支持警察變成少數派，不過大家覺得唔可行就算

佢活係自己嘅世界

跟住上連登就屈毛捉鬼
所有善意提醒都話係鬥黃分化

成班垃圾不思進取

peter哥好勤力，可惜我一句都睇唔到

入save hk自己睇

鬧多兩句共產黨倒台

睇唔撚到又要提我個名 真係犯賤

仲要俾多兩個嬲嬲

好波，屌柒班垃圾

問題係hit rate
佢長期幾千咪幾千囉
由佢地打飛機咪算
我地入去留言鬥屌 同係連登屌班五毛post有咩分別
你都唔會改變到五毛嫁啦
重幫人地推到上熱門tim

慳返時間做其他好過

即係本來就靠水軍撐hit rate 出咗佢地個同温層就冇人理 而家就變成市民一齊刷 一傳十 十傳百 越嚟越多人理

係樓主嘅態度

原來你真係五毛 唔係扮

啱，要係連登盲撐推推拉拉先係自己人

咁冇屌錯 成班free rider
乜柒都話送頭
食藍店都大條道理
唔做任務都話係自由

根本佢地好樂意用愚民同你地玩
果班無腦/洗腦既 一定盲撐又唔會改變立場
你以上駒鬥人下駒為咩呢

班垃圾仲兜話你又知我冇做？
一睇個數就知喇屌

我想講，正經post 係無人理，大家like 撚完，支持支持，就無撚咗件事。

你睇下攬炒巴個 post 就知，一萬正皮，得三皮views ，連登Daily active 嘅viewer 分分鐘都有呢個數，喺Facebook 又有幾多reach呢 ？我身邊得一個朋友share 咗

鼓勵人去打文宣戰係好嘅
尤其而家全世界都成日上網

不過樓主個心態唔夠冷靜
搞到出咗個分化post

講得好你就收下把口啦
當和理非係狗咁呼喝下命令
坐同一條船係要製造呢d內鬥風氣出嚟
發洩喺自己人身上有咩用

理性咁諗
如果攬炒巴每次用d屌你老母成班垃圾寄生蟲嘅語氣去出post，你覺得作用會大得過佢平時嘅風格咩？

真係好垃圾
每日任務就係屈毛捉鬼
其他一律唔撚做

可以話你知外國傳媒唔會用睇FB comment嚟寫文章. 數據就視乎媒體/記者。有啲鐘意多數據有啲就淨係講自己親身經歷嘅嘢。

唉算啦 我盡咗我最大嘅努力去整理比佢睇點解大部分人覺得去黑警Page cm係冇用
但佢理唔理又係第二件事
咁啱佢上面求reference 咪順手祝福佢搵到個post

你哋班黃絲

依家係咪冇氹過你班垃圾？成個小朋友咁要人氹先做？
氹又唔撚做 屌又話人鬥黃
繼續free ride囉 垃撚圾

係我心目中，和理非永遠都係你地，前線勇武手足先係我地，唔係要分化，而係我知點定位有用同冇用

場運動可以行到今時今日仲有餘火，係靠一堆勇武前手足用命、血、前途、自由換返黎，絕對唔係靠班和理非上網9up

得罪講句，攬炒巴個post 有一萬正皮都無用，得三萬views only

過左成年仲有人以為靠情感勒索同屌同路人係可以吸引到人做任
有依啲豬隊友真係慘

咁點出好？你出過個post示範下？

不如你出返個正面post ，我同你推

free rider都唔屌得 好撚野

agger
想學野

d畜牲真係好on9,block鳩人以為自己就啱撚晒，活係自己世界

喺連登播計唔計view數

所以我做返隻豬算
香港人根本唔值得你為佢打生打死
打算立法會射落海
唯有真正絕望
香港先有希望

屈晒成個連登係毛 任務又唔撚柒做
仲要話唔做任務係自由 笑撚死

要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

可以話比女女知
我黃㗎 好威威

真，明知佢地面皮幾呎厚仲用情緒勒索呢招係唔work

最好係放棄，對佢地冇希望就唔會失望

唔夠講就屈鳩人五毛 垃圾到

哩個又啱 原來問題係自己度
唔應該對班垃圾有期望

屌 返去屌女算啦

真，我成日都話香港唔知係咪真係要起個集中營擺係度，佢地先識醒，我覺得就算真係起左出黎佢地都唔會醒，因為呢班人就係要抑制住同路人

咁撚多負評真係好撚野

追蹤左 準備第一時間學野

仲要fb冇得不推

report囉傻鳩

你都係收收皮先喇

佢哋出嚟咪係為咗食女囉
曾經有個女仔fd同我講
佢個fd出去做文宣
識咗條仔
之後一齊埋
仲問我點解你無
嗰吓我真係屌咗佢老母
我出嚟係抗爭唔撚係為食女
你咁撚樣侮辱成班真手足
傻的嗎

point

笑撚死 仲好意思問你點解冇

人哋都係補充叫樓主唔好入去黑警page 留言，你又唔使屌鳩佢嘅

大家咁話啦

我唔覺得呢個post有任何鬥黃嘅成份 和理非係有做得不足嘅地方指出嚟有咩問題 樓主想屌醒人大家一齊出份力啫

多謝你肯睇
屌人真係冇咩用，對咩人都要循循善誘， 尤其培養更多手足同人才，唔可以靠屌。屌完就會識的話，老師咪好易做
請善用登門檻效應

條友屈開我毛

循循善誘左幾多個？
誘到人打twitter戰線未？

樓主叫人示範開"正面po"之前可以諗諗佢

Bt正常語氣講野有幾難

不如集思廣益，到底做鍵盤戰士有乜嘢道德枷鎖綁住和理非手足
點解買贖罪劵買得咁爽手，做任又唔想做

講句未必啱聽嘅說話
可能有好多人好似我咁唔知條友屈開你毛，淨係見到你一下就屌柒佢，之後可能又會覺得你係五毛，惡性循環嚟

巴打 連你都咁講
仲有人大大聲話唔做任務係自由

你示範下

up

WhatsApp group reach 唔到好多人，身邊hard core 嘅和理非好少
我開post 都係想reach 多啲人，大家討論下

哩條屈毛撚都算經典 成日咬鳩我

成撚日話咩循循善誘 你做左未？誘左幾多人做任務？

是撚但啦
班鍵盤戰士永遠淨係識得喺鍵盤後面
手足
黑警死全家
一睇就知成班未出過去比人當condom
咁佢哋梗係唔會明
再加埋見到佢哋一齊圍爐打飛機永遠唔肯面對現實加以改善仲屌返你五毛分化狗
你就知道光復香港只係一個勇武自己幻想出嚟嘅夢
佢班撚樣根本淨係想永績社運拎光環當光復香港只係口號咁叫

講左幾多次勇武和理非點解唔可以係同一班人
喪加標籤同打稻草人做咩
叫身邊朋友去做 唔好淨係上連登講

咁又唔好咁灰，我諗都仲有少數人係出心出力嘅

革命係咁㗎喇
咁都頂唔到咪放棄囉

唔明有咩關係，我講和理非嘅原因係因為勇武手足付出嘅成本咁大，我唔覺得做任對佢地嚟講係好難嘅事。
叫身邊朋友，我當然試過啦，作用有限先上嚟講啫

咁我答你我係咁做
你想點？
係咪要刻喺額頭再好似你咁周圍問人有冇做野

咁不如你一邊上連登開post，一邊都努力啲喚醒你身邊嘅和理非
就好似你希望話俾啲藍絲聽佢哋係少數派一樣

次次幾百人企喺後面
前面得廿個都唔知有冇
有事就秒跑走咗dllm

free rider惡過西

有努力，效果一般

循循善誘有效就唔會咁少人做野啦

接受現實啦，打唔過黑警的，網上戰線係最大槓桿嘅戰場

我係話 你口中既和理非一樣有同時係勇武

仲係唔明真係算喇
唔想再推呢個毫無意義既po

難過傳教
班人自我感覺良好 派下嬲嬲當抗爭

唔係做free rider 係冇人得閒理你啲傻閪
你呃得人多 人地醒啦仲睬你咩

懶
唔熟悉tw用法
要睇英文
身邊有二十個淺黃親戚(上左年紀)，唔太識用tg 嘅tw bot，拎唔到任務，我唯有每次都copy d link比佢地rw, like.
本身同tg gp admin講過，可唔可以直接出link，方便我copy，但佢地唔想，就唯有我續條copy.
有時說服/引導/洗腦，要“讓步“，唔可以一步登天，我地醒覺左嘅人要比耐性同理解。
我說到有一半人由見到火魔就耍手擰頭，到主動大叫黑警死全家都唔割，馬鞍山火燒人叫好拍手，只要有時間，啱方向，根本唔存在道德枷鎖
Tldr：你要針對你想說嘅人嘅個性，特點，一步步去說。唔好心急。

食花生🥜

讓步讓到叫大家派下嬲嬲算啦咁

你做咩又笑樓主

btw 其實你同peter 俾料有無關係

誘到㗎
你d回覆好適合我拎去做教材，你覆我多d
有好例子嘅同時，要有d毅進仔級嘅反例

樓主第二個point又真係幾戇鳩

自爆唔答

繼續留，唔好停，要不斷批判，做得好
Keep on
偷換概念嘅好例子

好低質

所謂循循善誘成效就係接近零
有用就唔會有樓主開哩D post

最好笑係條戰線又係一樣
真正文又唔得武又唔得
乜撚嘢都唔肯做
又係要勇武做埋
想當年不斷ig開post叫人share活動
啲人明明睇咗但係可以無視嘅
好撚嘢
然後現實中同我講自己黃
最撚叻係譁眾取寵打飛機
見到黑警仆街你又反而同我share出去嘅
即係點呀
屎就我食 你就坐喺度食住花生分享成果
CLS班撚樣忽撚大咗到今時今日都仲可以咁撚樣打飛機法真係唔撚驚㗎喎
仲可以大聲屌返你轉頭先巴撚閉
合理化自己食M記都可以 唔夠講就話你鬥黃
唉你哋自己玩飽佢 真係CLS

想問負評個二百幾條友
有冇每日做Twitter task

肯撚定冇啦
班垃圾話唔做係自由呀

第二點唔認同，但其他覺得你屌得有道理
持續做鍵戰嘅人係少左
加上東方+cctvb戰線的確係換過page之後少左好多人
啲人真係覺得持續做鍵戰嘅一定係和理非咩
好多嘢咪又係啲後生出盡奶力去做

每人做任嘅都係得兩三百個，你話有冇咁啱入曬嚟

2021年 黃絲人數：700萬

黃絲豬最鍾意精神勝利法
屈人係黃就壯大左黃圈

和理非都可以係後生，最主要係鍵戰已經係0成本，最啱和理非幫拖做

有
仲日日幫黃色YouTuber刷View
咁又點?

有就諗下計叫多D人做啦

下樓主無講錯wor 最簡單cctvb留言都做唔到提點下叫大家做就話鬥黃

難聽過粗口
我要食女我學班街坊落街吹吓水圍威喂得啦
大熱天時出去抗爭貪得意咩
當正我出嚟聚會識朋友 on9

個撚個針住第二點，無計

hearsay 嘅野唔comment
呢個post 都睇到有啲手足心灰意冷

努力叫緊身邊朋友做
唔知成效幾大
因為唔會用文宣Twitter add朋友

另一半而家開始主動食黃店
每個月定期買黃店嘅嘢
睇多咗立法會直播

光復香港係靠改變成個社會風氣
唔係單靠打撚贏晒班黑警

台灣都用咗幾十年
早兩年仲投緊韓國瑜做高雄市長
真係唔好一有挫折
就講晦氣說話

最後一句
當年梁天琦都冇放棄我哋
而家我哋憑咩放棄其他香港人?

估唔到救世港豬哩D -0-0都屌晒鬼
班垃圾仲係理直氣壯唔做任務

都幾肯定勇武JJ都會抱持盡做嘅心態做埋鍵戰
同時亦都有鍵戰係和理非+任何年齡
我某程度上都係想好似#1呻下啲人可以再勤力啲
啲人成日又話唔屌得，但share正經post又冇人理
Fb兩條戰線從來冇見過身邊啲朋友個名早過我嬲嬲+cm
後過我嘅亦都唔見有，心有啲累

其實一早大把人心灰意冷
勇武宣佈退場嗰期已經係
只係個個唔信玩膠圍威喂打飛機
過份到鬼殺隊護廷十三隊都搬埋出嚟玩膠以為自己好幽默好好笑
從來都唔肯正視問題
一唔啱聽你就係鬼係五毛係熱狗係分化撚
好啦而家比佢哋玩到步雨傘後塵
就怪人麻木唔出嚟
你班撚樣值得我為你負出先得㗎

兩個月已經係咁講

(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

兩個月後都係一樣

共勉之

你睇下#344個post 就知救世港豬巴打應該仲累過我地然後有一部分人依然覺得呢個係分化post

冇所謂 命運共同體
一齊過埋最後嗰20年

Twitter 戰線呢啲咪就係你口中嘅垃圾和理非做嘅囉

有時會諗自己自私啲應該會好過啲

冇衝突
同一時間屌自己人同藍屍

你邊度見到我有攻擊做任務嘅手足？我話緊啲懶得去打鍵盤戰線嘅人喎

d打手連狗又唔ban，和理非又做番港豬吃喝玩樂，收得皮

建議樓主唔好屌住先
我覺得如果身邊有人可能做少左某幾條戰線嘅野嘅話 就算要麻煩啲長氣啲咁同佢地解釋 都會比較好
我相信起碼佢地會明白我地想講嘅野先 話唔定會說服到佢地 join埋條戰線一齊幫手呢
總好過屌佢地先 因為佢地一定唔會聽同埋唔會理我地想講嘅野

上連登屌港豬就變五毛熱狗
大家一齊做港豬好冇

笑下黑警仆親，又笑下有狗畀人祭旗，日撚日諗住天會收佢皮，會有報應

做狗好過，咩都無後果

點解要點名「和理非」
所有人都可以做網上戰線
身邊大把和理非每一日都自律搞緊twitter
之前肺炎無人理國際戰線都係好多文宣手足、和理非自己默默繼續堅持兄弟爬山精神
好辛苦都無怨言

和理非涵蓋咁多人 樓主咪一竹竿啦
直接屌無搞twitter既人咪得 點解要分勇和

痴線啦
有冇聽過吸引力法則呀
成班人一齊日日都上網打住黑警死全家遲啲就會成真㗎啦
我哋啲念力未到咋
到咗你就知驚

成兩百萬和理非，得幾百人有like 幾十個人RT 然後你話好多人有做野，我都唔知可以點反駁了

和理非唔係手足
係偽黃

咁你要屌嘅係free rider而唔係和理非

早就睇左，佢好多post我都有追，奈何佢p牌
之前爆tvb admin比狗咬，
東方admin都有出嚟叫人勤力啲
理解唔到tvb出醜就咁多share，但平日做任就得翻200~400人
想tvb繼續出醜嘅，大家一齊做任唔好咩

你睇下我喺下面屌人free ride 比人話分化，我仲敢屌咩。

開正面post 無人理，開放負post 畀人屌到傻，大家齊齊互屌

得罪講句，因為佢地以為報應真係天跌落嚟，真係『等天收』

前幾個月隔日就開po/周圍share叫人做
但叫極都係咁少人做,氹勸哎屌求乜都試過

冇不反遊行都幾十萬人,襟幾個嬲得幾百人

冇用架喎 咁多個月要做嘅一早做
唔做嘅你屌極都唔會做
慳返啖氣好過

明白鳥

唔讚成第2點
唔好幫佢地推reach

果然係偷換概念，係#326偷換 零同接近零
繼續比教材我

咁你又點知你口中嘅「你地」入面
無人有上過前線呀
同埋黃之鋒又點計? 郭榮鏗又點計呀
係咪無上過最前打狗就係無出貢獻呀
估唔到場運動玩咗一年仲有你呢啲日本社運思想

最後想問埋
你係咪屠龍小隊一員？有無放過炸彈
唔係嘅話
你憑咩話自己係前線
「喺我心目中 得有過軍火嘅先叫前線勇武手足 絕對唔係靠班拎火魔嘅都叫前線手足 我地先叫有用 佢地就叫無用」
咁我咁樣定義黎抹殺其他人貢獻 將我地自己人再無限細化
究竟對運動有咩貢獻呀

最後
狗隊會唔會屌柒藍絲/ 佢地啲文職：
「止暴制亂係我地啲前線人員先有貢獻 唔撚關你地事 你地係無用」 咁樣呀

之前已經三番四次解釋過，對商家嚟講，針對佢網絡宣傳媒介嚟洗版係好有威力

你拎gphone同班食住m記叫光復香港嘅人比係乜玩法

好有威力都要有人做任先得架

連登推拉師厲害

咁佢就咁兩分法分做 你地和理非 同埋 我地勇武 呀嘛

咁無計㗎喎 唔肯付出連㩒粒製都懶嘅確實係和理非嘛
的確 和理非係有少量人做緊嘢 但係大多數都係打飛機當抗爭緊囉

和理非不願承認大部份人都係垃圾

諷刺下和理非
咁都要屈毛

屌樓主嗰啲自己諗

OK

唔做任務係自由

屌

手足唔話得的，郁啲就分化撚

呢條友就真係分化，玩對立

相比下，樓主嗰啲純粹語氣有問題

大撚把人正皮